點解啲大行咁鐘意一路唱好一路出貨？

當全世界都係傻仔？

唔唱好邊有人買佢啲貨

最近睇緊本書 話呢個行為係比美國唔知咩official 機構查過
但啲大戶就解釋係提早買定先 留貨 到唱好就出返貨比人 就無事

次次都係咁 仲有人信咩

大把傻仔接

衰得過真係有人睇住大行唱好/提高目標價入貨

乜唔係個節目主持會問下股評人有冇持有上述股票咩？

其實同 「我呢排都賺夠 想比錢大家賺下」一樣
著西裝 金融才俊 出入上流社會 做埋呢d老千野就冇人理 仲會讚呢班人係醒目仔成功人士

你估大行持貨量好似你咁
要出一秒出晒吖

因為有傻散信囉

我不想成點心

銀行research, brokerage同埋asset management班PM根本完全唔同
唔明點解到今日都會有人覺得可以夾埋

Research出報告
Brokerage係機構投資者決定買定賣
Asset Management係每個PM基於Fund Mandate做調整

Research話買騰訊
你做Brokerage條team都只會跟客order做野
Asset Management更加唔會同Research夾

唱好唱淡一係岩一係錯
出report條友咩角色根本唔撚重要